[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4362)

到來幹什麼

快

樓主贏錢

點解咁難搶

熱1.5s all in

又用bot搶

贏錢

７７７７７７７７７７７７

7

777

是晚混沌重心 三主

7c

777777777

77777

西甲-3

2.25s西甲想驗腦

連c未呀

熱刺廢到

熱狗有5.5b未

2.5b jumped

熱有c未

888888888888888888888888

10.5上

賤種熱

-1C

8c

-3 上呀

88888

西甲-2

熱係咪比人禁屌

拳王幾勁

14c 衝呀

888 -3

888888

角大送錢日!!!!!!!!!!

啱啱半單刀

快上

利雲入一球先

熱刺兩隊都落底但就係球球都打唔到出底線

熱狗呃錢

熱刺兩閘廢撚到

全隊死啦

屌你Lucas 單刀都唔入

熱又單刀唔入

on9 son

Lm

使唔使抽得咁高呀

燈閪民條垃圾

唔撚刷角輸撚埋佢啦

比多2角我

西甲冰鳥

兒子又藍天射球

熱狗無c CLS

半2

西甲6c 未

99999999999999999999

單解兒子跑得啱快

角大叫都無得叫 Jumped

利雲特都幾撚廢

又食角

訓地

想知tot half 5.5s 點部署？

利雲特 入波呀

9未呀

熱狗真係好嘔心 又唔刷角

不嬲

唔好停角呀 快刷

熱10.5 11.5b點佈署

熱快撚d刷啦

垃撚圾西甲又細波 真係Dllm

列c盤點部署

下半爆c

一齊去入錢

999999999999999999

炸角

屌那星又食角

熱狗手足報數

屌你比多2隻我

屌 快9啦 無時間

狗會幾點落閘

1

輕鬆cup

我要多三隻角呀 上

咁食角都得好撚核突

2隻

熱狗都買怪唔到人..

屌你老母臭閪熱又唔刷角

狂FAKE角
CLS

9c

又食？

垃圾熱刺輸撚埋佢啦

利雲特入未

原來條友自己撻Q

TOT HALF 5.5s GELLLLLLLLLLLLLLL

又炸c

999999999999999999999999999999999999

利雲特紅格時間

終於真

唔好再刷喇 頂唔撚住喇

熱刺入未

Reading

9999999

9.5b gel得

比多角CASHED 返55K

艾拉瘋狂禁屌

條友仲想極限救角

熱狗得兩角學乜撚野人踢波

9999999999

半2 熱角唔洗叫了

-2 上

2.25s西甲想驗腦，點部處？

半大全黨死清光。。。

99999

艾拉屌打

連c未

熱兩邊真係廢到唔講得笑，扭又扭失
爆又無過唔到，交又面對面交失…
諗唔到對面唔爆炸，點入波

艾拉維斯條友個髮型成個飯蓋咁

比多1隻

利雲特廢到 仲買咗Nguyen

熱狗仲未入

01

咁on9 果邊冇手球？

艾

9.5gel定都得

屌你老母過街老鼠kai狗
燈撚死

屌你老母熱刺 波又冇角又冇

TOT 比人屌打係咩意思..

拉美拿二線球員
左閘又自爆

VAR?

艾拉goalllll

炸未

屌你今場無錢先比皇賭會中

利雲手足針

要爆角了？

屌你老母臭閪熱又唔撚刷角

高水艾拉

炸

熱12c我又黎十抽一

阿拉勁撚到 襟屌左好耐

Yes

明顯手球

支持你

我

快刷角

100%艾拉gelllll

Me

CHING 追返果一雞未

皇賭會回復水準

呢場

閪甲快cup開大比mama

利雲立即冰角阿屌爆你

比多隻我

買左咩

11角未

艾拉維斯

角呀 -2

出黎啦屌你老母

艾拉頂住全格

2c快手

利雲

皇賭會西甲
角細
大波
上盤

熱7.5？

唔好停角 快刷

唔好撚再落底喇我求下你 輸撚左佢算啦好嗎

西甲10角要我等幾耐

6.5先好買

利雲特

艾拉會唔會又轟多球

我都係睇65 小試
健3蛇

陣間想買西咸角大
但要陪女唔知買唔買到

西假劇本正式啟動
準備通殺

我要11角呀

嗌左西甲10.5先啦

利雲特讓波對西乙都唔夠踢
有得受讓皇巴贏埋都得

斜利亞單刀唔入

你買左d 咩

西甲 快刷

我95 齊叫

未買
淨係買左中伏熱刺，希望下半有奇跡

利雲特輸半都願

西甲差1隻要等幾耐

唔好爆3角得唔得

返到來 利雲0:1

好彩有9角

利雲-2角...

10000000000000000000000000000000
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDD

10

西甲角呢

-1 俾多角好無

100000000

10c

好彩揀賭返呢場

10角輕鬆收錢

點算

10 10 10

有冇人比場必中黎

死撚左

熱刺半2全13再現？

曼城主勝

問bill gor

下盤大勝日

上盤冇撚驚過

利雲快

利雲特角大手足進場

我話必中你都唔信啦Ching

角大派錢日 痴撚線

10c搞掂又收錢

要買幾多先有肉食

冇事既

會唔會入6.5 7.5

熱狗半0全3可以嗎？

111111111111111111111111111111111111

下場買邊場角大好

易撚到
送錢

艾拉維斯D反擊好撚勁

熱狗唔輸當贏

山雞完場有冇上過水 山雞苦主+1

幾勁

11 收錢 bye bye 10:30下場 推落去

抖陣等拉素角

穿左熱狗2.5大 屌你老母

Double大法成功

艾拉維斯 ng

利雲特追和ok!?

推邊場

多仔？

我都想

11c goallll

角大奇蹟日手

11 收錢

利雲ng

冰15分鐘唔該

Leeds cup到咩都得

和硬

支持

利記-1

巴打勁

-1c

未必入了，呢場正宗西波

3串1差呢關..

好似好多人都唔睇好科隆

利記反cup 乜柒都得

列斯聯可以長追對家了唔想升班mode開左

利雲特上半場惡到
下半場變左西丙隊

球都無入惡乜莖

熱狗角呀快

Hot dog

依兩日買上盤無開過

咩撚野 食個飯比人goal 左算 唔叫了

買下盤開上盤，買上盤開下盤
買乜輸乜，針

等陣買左先Po
睇下熱狗會唔會輸半先

btw 11c goodddddddddddd

有手球唔吹停睇var

買親利雲都針 屌你老母

澳洲中伏

垃圾熱刺

熱狗條左路爆到七彩

贏2粒都俾華西cup 咁都買

臭閪熱我屌撚柒你全家肯刷角未

輸半都值 支持我轟daddy

屈67 gel

熱刺得2c?
好在食緊飯skip左

點解熱狗會廢左咁多
上年歐聯亞軍

冰封角...

頭先唔知邊個話咁計場場波都唔駛買

維拉高水全格

教練問題

咁係啊ma
利申 唔係我講

熱刺一齊岀林美拉同兒子 唔洗旨意入到波

今日d波好似未開過大波

紅十字

傻西先買熱狗

正垃圾

02

唔好下下比高波lucas啦, 點頂呀大佬

今日玩角好過買盤

11

終於3333333

西甲－１Ｃ

熱3c

熱3角

屌你老母快撚d刷啦

屈仔又屌打熱狗

唔刷角踢黎托柒咩

Tot角大又係派錢

??

角叫都無得叫 慘

var

who

奇蹟到底會否降臨？

西甲

Var

頂頂頂頂頂...

4c

邊到有

4444444

熱4角

傳得咁好，熱頂到咁…

屈福特FG似樣

覺唔覺屈福特會贏埋

完左啦

封都冇封過

4444

leeds cup未

真心有得諗

2020仲買leeds 驚唔驚比人笑

真 屌打緊熱狗

真
btw 2020仲買利雲 驚唔驚比人笑

呢場就唔買啦

己買
收下息

屌那星 65b 等左咁耐
就彈隻c出黎

艾拉高水全格爽gel

仲諗住閪左咁多場會打返場正氣波

摩佬又話鑽研左新嘅踢法 睇過

有少少似 但我信熱狗

2020仲有人買熱狗

比人禁屌踢法

訓醒chow又收錢

西甲2.25s gel得未？

斷腳死啦利雲特全隊

訓醒見到山雞輸左點部署 -10k

屌熱狗入未呀

感謝你

都話左今晚心靈屌波
唔似你半主

初盤熱刺讓平半
其實真係好撚淺盤
代表熱刺真係好撚廢
輸埋都唔出奇

熱狗入未

癡撚線咩，俾我輸半驗腦算
以後呢隊熱

2020仲買波

俾啲甜頭對手再致命反擊摩蛇

熱快撚d刷

利雲11.5s極限救心時刻

出左啦 咪又係靠son moura爆

心靈屌波 real on99
中又無錢收 又浪費時間

以後唔買呢隊熱，睇完想死

比5000我

屈仔最近強勢

加上熱最近近況不佳 開平半差唔多

btw 我利雲平半呀屌你

12c

頂頂頂頂

西甲得一球踢黎把撚咩

開錯邊啊

多狗9.5b 高水

人慘

屈仔易到

比場必中追數先

齊上齊上阿手足

總結 買角球好過

打緊機=.=

下場再嚟啦
山雞上半場中柱冇運
下半場落雨搞亂晒個局， 搞到兩隊變西波

西甲補4

11c 停左20mins
好在9.5

屈福特個黑鬼係咁爆熱左路
下下都爆到痴鬼線

熱刺開打曬

熱出絕招算，mma踢斷兩個腳
等佢地無人用

封mud9

笑撚死 點解摩連奴仲會有球隊請佢教波

比左錢幫你開ac先

熱狗幾時mma

熱狗又ＭＭＡ

熱狗左面放題黎

熱MMA

我地曼聯

打交

紅佢老母未

CV靚

頂2分鐘 好撚刺激阿

又打 墨假打到而家打足十粒鐘

西甲瘋狂救角， 屌你

蘇狗lan未

屈狗NIGGA YC

比啲時間

甸尼rc?

打完交就刷角啦

屈紅

唔會

頂實

場場mma架啦

有冇熱刺0.5大手足上船

拉素

西甲１２Ｃ！！！！
ＧＯＡＬ！！！！！！！！

利雲特12c

爆

真

12!!!!!!!!!!

屌你老母神11你賭埋我個份

allin

有冇人玩拉素角

直接主勝

12！！！！！

燈閪民單刀又飛機
笑4

屌！！！！
我條串飛阿含家鏟

角大

夠撚膽爆埋我12.5s

老孫跑得超快

點解紅牌，唔明

死熱狗屌你老母咩 仲唔入

13

13!

屌你孫興文有冇中過龍門呀

熱狗刷啦屌你老母

爽 西甲13c

leeds 12m

刷多啲角啦

Lees 12m

完場

OK

智撚障

boom

但14c 唔比開

列斯狗12M 快cup

奈斯21

爆左即完

爆左13就算

你真係

熱狗FG 大jump

艾拉cashed 差熱狗

熱狗角呀

列斯聯misssssssssss

今日又係場場臨尾連角

差Ｄ又第３格

列斯聯 misss

利雲特-8000

開心
多謝蝗賭會
又俾我執多注no goal

Miss

痴線波

我睇好熱狗

輸敢

屈福特畀條生路tot好唔好呀

唉

Leeds

列斯半一屍都冇

55555555

熱刺角啊！

針

2連c想點撚樣

仲有冇皇賭料想上車

列斯miss埋

我gun左

如果熱刺有料到
正常熱刺呢場要讓半球

熱狗12M

真？

屌你老味 70幾分鐘有角臨尾90分鐘仲兩個角刷爆我

2020 仲買熱狗

屈仔有紅咩？

列斯聯11c 10.5b cashed

屌你老母驚佢食角

勁中！

？

臭閪熱刷牙！

熱5角

有人9up

西甲13c完?

有無人睇好拉素

yes

唔記得買熱狗7.5角大

5c

熱+昆

屈禁區手球冇VAR

熱1:0

熱1,2g

熱狗都幾撚勁 仲未入

屈fg

熱0.75大

我覺得唔係開平手盤都比左面比熱狗

熱狗肯入未

仆街，同路

我注13.5B呀

熱狗7.5b cashed角大派錢日

呢場屈點都坐半
睇好贏埋

有冇奇蹟5角

收到

熱角叫都無得叫

輸

上唔到船呀屌

兩條穿哂 10 1 100
Cd rom飛

我了

垃圾屈福特有兩隻快馬都唔識刷

lm

又開返

灶

有

...

輸到個戶口得返1k一野買哂落12.5b 3.7倍 又比我返身

asw 對 六索

熱場入波，快！

魔力鳥咩料呀打利物浦啲叫做唔差， 屌你今場搞啲咁嘅嘢

等靚水

熱刺打nba未

識撚踢攻咩

角未

我老4係咁中

熱狗再輸準備改名做反摩大將軍

Daddy 有部署
Winks守勁深去幫隻左閘

屈fg?

想補主勝都補唔落手 得四倍

單睇盤
屈一定贏盤
坐半望全

屈福特俾條生路熱刺ok？

12m

屈12碼

屈福特 12m

屈12m

屈12MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

根本搵番肥普教仲好

屈速

All in

Jump

leeds 12m 都唔入 成隊落地獄啦

準備主勝

屈12M

屌你老母臭閪熱狗

傻9

Deeney加油

入完就刷

屈FG 易撚到

Cls逼害熱狗

屌你老母ON9

迪路飛奧爆佢

好撚野

屈加油

其實應該比佢開囉
如果英超實比

有料既佢

抵撚死啦 唔刷角

我屈

笑死

摩奴又輸一場

屈福特又贏一場

熱狗真係廢撚到..

頂你個肺頭先屈福特手球就冇事

U23又封咩

補緊主勝12m
天要我死

摩佬回哂塘
淨係識守

傻閪熱狗 抵撚死

射失

仲死攬以前套戰術，不求進步

熱無冇傾 英足總 12碼都唔柒比

屌miss

missed

Missed

下

ＭＩＳＳＥＤ

Wtf missedddddd

半細日

無張開 好自然

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
MISS 乜撚野啊

狗會咁早收檔既 想買飛都唔得

Missssssssss

屌 垃圾屈狗逼害

Miss 12m

買返個0.5大定定驚先

大難不死...

頂你我個ng

奇蹟生還

屌咁都miss

賴屎未你

missssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

miss

垃圾熱刺撚會贏到咩

屌，次次都射中間

之後熱入 d人又讚熱狗

熱班垃圾，解圍都未識
大腳清完係自己禁區…

買咗熱刺，唔好咁ok？

補主勝了 cls

係皇賭會之力

屌 miss

廢到

呢個真

即刻派啊 熱狗FG 我屌你老母 10 1 500

射中間

廢鬥廢
唔通蝗賭對賭投資法又贏？

角呢屌

屌你老母咁miss

I

比返半注我 唔該大家

唔入就對家入啦

熱刺有得輸半 正

tot和波當贏了

3串1差熱..........
屌你老母又大巴守

丨

12碼miss乜撚呀屌你老母
0.5b 呀

中

屈仔半格gel

12m missed對家入啦屌

ME

頂你個肺而家先換大力神

補個no goal

有冇熱狗0.5大 同7.5大既同路

輪姦式禁屌熱狗

12m唔入到熱狗入

屌 MISS

Q

快啦 入一球定驚

拉素(主) 對 森多利亞(客)
主 [-1/-1.5] @ 1.79

條廢老最後咪又係要靠人

喂
炒完到熱狗入啦ma

唔係去國米既咩
點解仲出

星期六 25 英格蘭冠軍聯賽 哈特斯菲爾德 對 賓福特
呢場買盤定買2.5大好?

G持

仲補唔補屈fg

無人賭澳洲？

６６６６６６６６６６６６６

6c

陣間真係屈fg就反cup晒你地全部人

6666666

屌你老母熱狗入啦

熱刺有11角 頭6抽2個 500

大力臣 好好睇睇入波 歡送會

6c 熱

m

7.5b -22222

你

入左半注足水7.5心足了

M

熱狗淆底

終於刷角

拉素角大手足上船啦喂

尾數注：
屈福特 FG

正啦
屌我唔夠膽入

熱被禁屌到
應該又叫拍大巴守和算…

我熱7.5b cashed

真，搵番肥普ok?

-3c

彪，不要啦
我過關叫糊呀

正 熱狗有希望

等拉素

屈仔下盤水泥gel了

仆佳我個主盤

熱入波plz

角啊

收硬

熱狗唔撚入既不如俾人入 我個盤輸晒冇所謂 我而家係想睇你輸波

熱快手入球0.5手足等緊你開飯

-4快啦

死屈狗12碼都miss

chi

C啊

摩佬斷腳未

想問下
kane哥傷幾耐

角呀屌你老母臭閪熱

勇武巴 下次再贏過

Daddy quick goal la

大力神刷啦

無左佢真係無人識入波

Leeds入未比d假希望都好

入波呀熱狗場

你補左飛唔驚啦

有少少眼訓 熱狗有角未

買熱狗驗腦未

熱個黑鬼乜水黎，好廢…

連c啊

有得贏過關點會想贏補飛

blacklist左熱狗勝率又會高左

又無c又無波入

有排先復出 分分鐘收咧

講波佬話4月

想問下熱狗入未

熱 7.5s ok?

熱狗8.5細cashed

熱狗真心廢, 點解我會買佢

好似應該成個歐聯沒得踢

傷到4月？

咁摩佬都準備收咧啦

熱狗 車仔 阿記 一早入哂blacklist

兩隊刷角未

艾fg x half draw x Leeds..............

快手角啦

直頭唔踢熱狗
踢歐國盃算

輸撚埋佢啦熱刺 衰撚過諾域治

熱狗-2c

拉齊奧

7.5s 9.5s no goal

拉素入未

屈仔屌打熱狗

角大小隊全滅

7.5都要死cls

12m都miss

列斯聯幾時死

出返黎都廢哂，信我
一日有摩佬，都踢唔起
跟住等賣

熱快入！！！！

熱剌10c 10 1 100

屈福特個sarr得個快字 其他樣樣都廢

熱刺無入球水泥gel

有！！！

屈果場一定有波入

me

和波夠食你半格啦 買熱狗驗左腦未

熱狗-5000

屈串列 2隊都炒12m 好撚野

好！！！

熱刺開到9.5 派 300
頭10抽3

開撚到平半
我就睇你輸半定輸哂

Hotdog 8.5s gel

有！！！！

今晚鏝買唔買

如果

好

輸半好啦…留返驗腦

拉齊奧仲未入 半大已死

熱狗有讓半買
開到人人都係食神啦
成班傻鳩

拉素 禁屌

即場00

屈仔收硬錢啦 仲係到叫熱狗贏

熱刺next goal

拉素goalllllllllllllllllllll

音樂比利入未

熱狗場比一粒！！！！

熱狗角細黨全面進場gel cashed

Hi

真 屈仔根本睇盤就知坐和望贏

熱狗7.5b 易撚到

又中

拉素！

佢實力唔讓半，唔通讓兩球咩
燈西梳

拉素快到

讓太深 曼城想入幾球就幾球

想買半大

癲撚左

你買撚左嘛 傻鳩

拉素照計穿盤

拉素屈撚到

半大

熱狗分分鐘衰撚過我阿

唔賭拉素角了

我有野得罪你？

嗱 唔係我水你地
蝗倒會要咗0.75大
自己執生啦

Gel得

彪仲未夠鐘食女？

條友撚識波咩
見佢日日輸錢就知鳩買

你老母臭，12m唔入

熱俾多球12m算，入一粒啦
輸都好，俾球我

熱狗7.5b都死

列斯聯反cup我倒吊自己再含撚

7.5 同 0.5都要死咩事

兩條飛都斷賤種熱..

熱刺唔入不如輸撚埋佢啦 果半格俾我餵狗咩屌

拉素半大快啦

咪係 狗西

角未啊 垃圾英超

2020仲有人買呢個時間既列斯聯

hi 星之力

屈仔全格未 收半格搵傻西賭咩

你拎返半格比哂我當輸哂咪算 做咩要益狗會

熱10角派500 9角都派200

熱又00守和，不如解散算啦
想知摩佬收幾多人工去教

屈仔收錢

熱刺好weak，又話son好勁

咁

都係u23玩角好過

屌Sob你人都認撚錯...
月亮同星星都唔識分
點撚樣幫你

奇蹟4c ok?

我買11.5係咪扔得

條垃圾回晒塘

摩佬教邊個都死啦

Gchi

熱刺。。。

比一球我plz

熱狗真廢唔係講笑

0.5細都贏

屈仔又收錢

幫大家分析咋

個球12m點mis...

熱狗7場輸6場盤 以後唔會買佢

熱作客踢波會打折扣

喺咪和硬？

1蚊都無

輸盤唔緊要，俾球黎得唔得…

屈會入

買左對家

刷角啦仆街

角？

射中

捉曬路

屌你老唔好鳩射啦

2020仲有人買熱狗係到比人笑

派我 苦主

點解摩佬可以教到一支歐聯亞軍變成一支垃圾到淨識守既球隊?

真喺咩？

#走 個走字點解？

走地

攻又唔掂守又唔掂

穿啦穿啦
屌穿佢個盤

走地啩

守到場場失波

熱講刷未

走數

買左熱狗可否退飛

屈仔全格未 打隊中下游 食全格好基本

屌…輸埋補飛注…玩完
依家跳樓

熱狗咁都唔入

求兩角

收到風會刷多個

用列斯聯飛同你交換

冇撚中過既佢

皇賭幾時死

你乞上面話寧願輸哂果啲派你 你咪可以當走盤

祝福你

屌咩 屈仔仲係半格

信個啲真係on9仔

熱立即輸多球12m，快啦好無
當我拜下你

熱刺俾摩佬教咗之後而家唔識入波

屈個黑人大肉腸幾撚勁

屌你死黑鬼拖時間

7.5又死 0.5又死

冇角冇goal熱狗全隊降班永不超生

泊撚完巴士未

仲有多注澳洲0.75b

熱狗冇角

求

空難隊+1

摩佬死全家

拉齊奧仲唔2:0 半大又死

鏝？

摩佬so rubbish

受讓平半尾盤咩水位? 記得上盤係1.91

摩佬剩係識大巴

屌 200起機買熱fg都針

列rc

拉齊奧12m

熱狗好廢

輸12m啦 plz
輸錢可以令摩佬俾人炒都值啦

93

未見過一個半格係好似屈福特咁穩

屌你拉美拿個失望樣好似嗰球入硬咁

角未啊，垃圾英超

修頓係咁回飛

thx

有冇人賭澳洲角

皇賭會拉素9.5大

拉素2:0

多撚謝比返半格我呀 臭閪熱狗

垃圾狗

0角

屌 又得半格 12m唔入 正仆街

89呀
上盤95

拉素12mmmmmmmmmmmmmmmm

買果陣93

熱狗一係8c一係入波唔係既話小心我飛去英國屌哂成隊老婆

垃圾熱狗

拉素 goalllllllllllllllllll

拉齊奧2:0

2:0

真 屈仔痛失兩分

半大收錢

屈仔原來射失12m

Olyroos

以為熱狗會反底點知都係咁廢

死廢西熱，又一球都無
輸都好呀，快入啦

唔怪之得唔入 俾人燈走咗

嘩護空門

有賺便可

拉素好撚堅
不如俾佢地贏意甲算啦

咁都唔撚入

嘩屈護空門

熱差少少絕殺

屌你廢物熱刺

入多兩球先完半啦拉齊奧

屌

唔要差d 要入

屌咩 仲ff絕殺 真係搞笑

屌你老母 又係差小小
死撚左佢啦 12m又救

熱狗竟然7c都冇
好彩入極都入唔到

屌你垃圾熱狗 咁都唔入

熱刺角大永久blacklist

同史東斯果次有得揮

搵隊入住先

個波入左一半架啦

拉素地獄主場10連勝啦好似不過見佢讓成球半得1.7 skip左

差1mm

咁都唔計

ＤＩＵ你咩

差半CM

熱刺
咁都唔入

入左9成9啦

咁都唔入.....................

屌爆你個老母

支那仔

錫菲聯

堅黑，臭西

差少少都唔入

英超唔係個波過哂白界先當入咩？

邊邊係入

爭1cm 唔計入

逼害大波

熱狗我屌爆你老母臭閪

3-0

ＧＧ ３：０

熱狗我屌你老母

屈速半格

好彩6.5b都冇
即係熱狗係垃圾

你老母真係激9氣

拉素3:0

全年最佳護空門：蝗倒會

咁都唔計入

11111

1001